男朋友話中意左第二個

俾我睇到佢部手機
話中意第二個女仔
點算好

利申
個女仔係識嘅 同U

分手囉 可以點

長痛不如短痛，好老實，而家唔分，遲早都會散

分手囉 做乜鳩姐你
無左條仔生存唔到 ?
咪咁撚老土啦

中出即飛啦

cut J 即飛

乜撚野點算 而家啲女人咁無腦 ？

係咪要兜口兜講唔愛你啊柒頭先識醒

唔愛你啦 飛撚咗佢啦

你可以點 ？？留住個人留唔住個心

同你一齊個陣鐘意得第二個就唔荒點愛你啦

不如問下自己仲想點？

我真係好中意佢 已經低聲下氣話可唔可以唔好唔要我
我知道好無尊嚴但係都係好愛佢

我好愛佢唔想分手
佢話佢揀我 但係我唔知係咪真...

中你老母，返多幾年小學先出post啦

留你個人有咩唔好
又有女友又可以溝第二條女

屌你都晒氣，愛你老母臭閪咩
唔自愛嘅人無資格

我都知 但係放手真係要好大勇氣

男人正垃圾

分手啦 有感情都咁話 遲早後悔 鐘意得第二個自然有第三個第四個

叫佢 同個女仔絕交
唔係就分手

尼d時候話要自愛要決絕真係好難

我都知要自愛

你個樣夠唔夠人靚啊？
你個波夠唔夠人大啊？
你夠唔夠人溫柔體貼啊？

因為條仔未溝到手咪話揀你囉

咁你認為真定假?

作踐自己 慢慢浪費自己時間啦
問心 你肯定都覺得佢唔會係同你一齊到老
點解要浪費自己時間? 原來咁叫愛?

佢都鍾意咗第個 咪分手囉仲可以點啫
冇咗佢會死咩 留返啲尊嚴俾自己啦

你越驚會無左段感情

你個男友越食住你

反正結果都一樣

你就同佢講你唔同條女絕交

我地就分手

個樣要唔在乎

到時佢驚過你

問題黎啦
我唔敢做潑婦要佢地絕交
但係我知道我內心的確係冇咁大量

佢話佢delete左同個女仔傾計嘅app 即係揀左我...

佢話佢delete

叫佢囉證據出黎

如果依加唔揀，錯啲都一定會再揀
所以一係放手，一係同八婆鬥

分啦， 有新就唔會要舊

變咗心就係變咗心 鬥黎都哂gas啦
你同個女仔鬥你男友只會更加珍惜個女仔唔係珍惜你
而家係你男友鍾意咗人唔係個女仔撩你男友

應該係個女仔撩先
不過我男朋友受溝都唔係好人

個女仔有前科
上一個都係撩有女嘅男仔

由始至終都係我男朋友食住我

我都有諗過咁做 講分手

但係又好撚冇用 唔夠膽

咪咁撚老撚土啦

可以點創新

冇得你揀咖喎 快啲分手啦
一次不忠百次不容

釣金龜

話肯俾佢屌屎眼

可能仲有得救

但係佢依家話揀左我

雖然岩岩聽frd講 其實係個女仔揀左唔同佢繼續

唔分手可以點？做sp?

下次有個揀佢既 咪又再同你分手
做人爭氣d啦你老豆老母生你出黎係要你有人愛錫對你好唔係要你做免費雞呀

你愈係咁佢愈會鐘意第二個
你咁desperate 盞令佢心生厭意

世界上咁多男人你都未睇過未識過，使乜哂自己心力同青春係一個唔愛你既人身上

c打

佢地msg左幾耐？

有一齊出街個d?

比著我男朋友係咁
我一定分手
無論係個女仔定男朋友撩對方先

唔係你既就唔係你架啦
下一個會更好

應該半個月多d
冇出街 淨係手機msg對方

唉.....點解大家可以咁犀利
我完全做唔到狠心個個

咁其實相同嘅事好可能有第二次……

我明白啊c
我都係發現男朋友同人情慾msg
你地一齊幾耐 你男朋友知唔知你知？

唔係情慾嘅msg 不過已經同表白左冇分別

一齊左幾個月咋 其實唔耐

一知道已經忍唔住攤左牌啦唉

人就係死性不改 係咪

關我咩事
抵死

幾個月 仲捨得就算喇c打

仲問?
快過佢搵到第二個
再一腳伸開佢

咁都唔捨得，你咪同佢結婚生多幾件，等人老豬黃果陣，眼白白睇住佢出去叫雞包二奶，再湊住d細路離家出走離婚獨力將細路養大成人然後先孤獨地死去囉

中你老母

季度裡事過境遷 蝴蝶終於蛻變
再沒留戀誰的臉 往日兩位少年
就算讓世事再翻演 會否不改變
仍是會離別 糾纏
拔去穿心一箭感恩不怨

正 有唔同閪屌 唔同波揸
諗起都

我幾柒嘅野都做過，同佢講只要佢搵我我先見都得，
就係為咗繼續同佢一齊，我好明白
不過我已經分唔到咩行為係正常咩係唔正常，
我都唔想成日癲…
利申 仲一齊緊

變左心就唔會返嚟，你個心實有條刺，佢會變成你地嗌交嘅因素
唔好咁戇鳩，對自己好啲 要將自己放首位

完全一樣
自己都知好蠢
但就係好愛佢所以底線越黎越低

咁你地依家關係點

有第一次就肯定會有下一次
放手啦

有無問過自己輸咩

你繼續在他身邊、繼續被傷害，最後就可以狠心了...
因為心死了。

利申：過來人。

無架啦，你俾人屌完就飛了

你第時男友一定怨你個處唔係俾佢

過來人話你知 話留係你身邊因為另一條女唔受

City？

佢本身就唔夠鍾意你先會識第二個
男人出面大把 放手啦

好耐之前了，而家過咗幾年，其實而家關係唔錯，
但自己成日會懷疑呢懷疑路，主導權好似喺佢手咁，
我成日會懷疑，又自卑又冇信心，
我淨係唔想冇咗佢，我好依賴佢
一齊咗就黎6年了

分啦屌
當佢講得佢鐘意左第二個果陣 佢都已經揀左啦
你唔係仲信佢揀你下嘛

佢都簡左啦
同佢攤牌 一山不能藏二虎
一係佢走 一係你走